KEPA首場執教車路士慘負十二碼

屌炒撚左佢啦

沙利做後備領隊

人神共憤

嬲到核爆

食支煙先啦沙利🚬

隊草好似high d

食煙仔都降唔撚到火，谷住谷住

high完又行出黎扔水樽

推撚到KEPA落台

佢教波無人睇

24歲教波算係咁啦

教練仲親自落場救十二碼 好熱血

教多幾年 必成大器

收皮啦

大家入黎討論下

推

不可換下的守門員